和理飛唔好主動阻旅客

記住我哋好需要外國嘅支持先可以有機會撼動到政府
主動阻人返工都尚且有香港人理解
阻人搭飛機真係無乜外國人會俾面
傳返去外國或者外國報紙見到，你叫佢哋點spin點撐
難得呢幾日美國參眾兩院，加拿大政府，聯合國都開聲撐我哋
唔好令國際輿論優勢慢慢無咗

玩機場要記住
1. 唔好主動阻旅客
2. 塞極點都俾返一兩條通道俾旅客過
3. 目標係令升降量減50%
一次過shut死哂所有出境通道只會令外國旅客反感
起碼俾旅客有得慢慢郁
知道仲可以上到機
到時cancel flight 都未至於完全blame哂我哋

和理飛唔係主動阻旅客
亦唔應該完全塞死旅客通道啊

唔好忘記有旅客已經滯留咗一晩㗎喇
特別係佢哋要俾個方法佢哋可以走到

建議現場可做親善大使幫助受阻旅客
甚至於離境大堂開路比已check in旅客

夠人嘅話邊個想主動阻？

夠人就唔駛阻

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

唔夠咪等吓
塞機場急唔嚟啊

用乜嘢方法做係好影響觀感
正如全民罷工vs塞鐵以致大部分人「被罷工」

國際輿論係我哋唯一淨返嘅本錢
唔好輕易俾人反Cup啊

推

”唔好忘記有旅客已經滯留咗一晩㗎喇”
佢已經付出呢個代價幫咗我哋，一個旅客滯留一晚，已經應該對佢十分抱歉萬分多謝，試下將心比己
政府處理大量航班取消，就要付出更多更多有形無形的成本 (經濟，國際聲譽)，機場行動就希望做到這一點

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

但唔好overdo it 啊
我好記得TMHK有訪問過有一家滯留咗嘅旅客
Book 咗今晚六點走
雖然個訪問係見到佢哋狂鬧政府同航空公司唔理佢哋
但若果今日係見到示威者主動唔俾佢哋上機或者示威者主動塞死哂嗰離境出口
佢哋一定會遷怒於我哋

所以其實我覺得令到升降量減低係最好嘅結果
長期完完全全塞死晒離境嘅話我諗滯港嘅旅客會好反感

puah

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

我地係要「外國政府」支持
唔係「外國人」
如果你知香港機場停咗對外國政府有咩影響就唔會講得出
香港取消航班係影響緊物流、生產線、人力資源流動同埋航空公司嘅管理，依啲係對商界嘅影響，而依啲先係真真正正要外國政府面對嘅原因，噉先係會幫到香港
外國遊客係炮灰㗎啦，但依啲佢地自己同航空公司同保險傾，唔洗你擔心

哇好驚呀，遷怒我地
之後呢？
藍屍日日都遷怒我地啦

外國人同外國政府密不可分㗎
外國人咁反感嘅時候佢哋個政府點會支持我哋
你講嗰個物流同生產線影響係要等Cargo flight 都停先至有影響
依家只係停Passenger Flight 完全唔能夠相提並論
外國遊客更加唔係炮灰
如果有咁嘅心態嘅話
和你飛嘅行動一定唔會得到外國媒體支持
就算佢哋有買重保險
佢哋今日或者超過兩日都返唔到屋企係令佢哋不滿嘅事實

藍絲遷怒於我哋對外國輿論同外國政府對我哋嘅支持冇影響
但直接主動左外國旅客上機返家鄉
外國政府至少唔會直接支持呢個行動
亦令到我哋國際輿論少咗支持同本錢

外國人同外國政府點解會一致？
你指嗰個「外國」應該只有北韓同中國先會係噉
外國政府就唔會因為香港有幾亂而變，因為佢地有固定立場，無論香港有咩事，佢地反示威者或者撐中國都係唔乎合佢地國家嘅價值
再者，外國政府可以做啲乜？出聲明？之前出聲明撐都大把人講話得個講字啦，根本外國政府就咩都做唔到，但如果搞到啲人、貨就有分別啦，佢地唔可以坐視不理，因為一日香港唔停，佢地就多樣嘢煩
btw客機都會載貨，而且任何一班客機大部分嘅收入係嚟自啲貨

你講啲嘢好空泛
咩係「國際輿論」？
依個世界得兩個決定：「做嘢」「唔做嘢」
外國政府會做「乜嘢」？你淨係講影響同埋支持/唔支持，依啲咪廢話囉

外國政府絕大部份都係民選政府
唔明點解同外國人取態唔一致
當然好多外國政府都只係食花生或者出下聲明
但撇除美國政府真係諗住做實事之外
呢啲聲明至少代表我哋繼續示威仲有好大正當性
當然外國政府唔會因為呢一次事件而直接令到佢哋180度轉為撐中
但若果佢哋唔支持塞機場行動
當我地嘅行動係外國輿論都受咁大壓力嘅時候
香港政府清場嘅時候嘅力度一定再加大

所以我一路都覺得減低升降量係好過直接塞死哂成個機場
旅客嘅不滿唔會太高
又可以真係令到香港政府直接少咗收入多咗樣嘢煩

整個牌寫住 POLICE加個箭嘴然後跟係警犬後面舉指住佢

至少美國做緊嘢啊
冇國際輿論嘅話就真係好似新疆咁㗎喇

世界亦有兩個態度就係支持同唔支持
就算人哋唔做嘢起碼都想人哋支持我哋掛
否則大家都唔會咁多謝攬炒爸推出嘅一系列廣告計劃

你講嘢都仲係好空泛
淨係一味講「支持/唔支持」「取態」
現實啲
你講佢地會有咩「行動」，依樣先係重點
就算外國政府唔鍾意示威者行為，想香港即刻平息，佢可以做啲咩？佢淨係可以向香港政府同支那施壓，依樣咪我地想要嘅嘢囉
「當我地嘅行動係外國輿論都受咁大壓力嘅時候
香港政府清場嘅時候嘅力度一定再加大」
咪傻啦，你真係覺得外國輿論係影響佢地嘅暴力清場嘅因素咩？外國制裁同施壓先係影響因素，依今日做嘅嘢咪逼緊外國政府做嘢囉
重點係咩，重點係有咩「行動」，唔好同我講支唔支持